中美會面 其實係中美合演既內交show

1. 習帝下年要連任，已經冇咩實際政績唯有槍口對外，16分鐘小7洋鬼子，令小粉紅團結

2.美國biden 比人話佢China Joe , 急於表面佢個仔同中國關係唔影響China Joe強硬

根本兩方面都唔預計有外交成果 反而不謀而合地佢哋需要向自己國家的群眾演示佢哋對 對方強硬嘅決心 根本好似係夾埋做一場戲咁

錢志豪分析

龔小夏博士覺得好古怪
13：50開始

永續連任要做咩show

全國槍口對外
等啲紅二代冇聲出

仲睇袁弓夷

我講龔小夏